# TAV 2021

## COMANDOS PARA INSTALAR LIBRERIA DJANGO
python.exe -m pip install Django

## CREACIÓN DE PROYECTO WEB
django-admin startproject bazar_web

## DESPLEGAR APLICACIÓN WEB
python.exe .\manage.py runserver

## DESPLEGAR CON IP DE RED LOCAL
python.exe .\manage.py runserver  192.168.43.216:8000

## INSTALAR LIBRERIA PARA CONEXIÓN CON MYSQL
python.exe -m pip install mysqlclient

## INSPECCIÓN DB + CREACIÓN MODELS
python.exe .\manage.py inspectdb

##
Username (leave blank to use 'usuario'): abn.araya
Email address: abn.araya@outlook.com
Password:shinigami

Username (leave blank to use 'usuario'): ccarreño
Email address: ccarreno@outlook.cl
Password:Profe2021